[貓狗大戰]你地鍾意狗定貓多d

狗
貓

我識親鐘意猫個d人都奇奇怪怪

貓*

我都係

雪乃

A study by Carroll University, Wisconsin found that cat owners scored more highly on an intelligence test than dog owners and are more sensitive too

貓撚打飛機

我識親鐘意狗個d人都奇奇怪怪

Husky >>>>> 貓 >>>>>>>>>> 狗

間中都會見到狗撚會話啲貓點點點，相反好少見貓撚會話狗

利申貓狗都鍾意